- [x] plan du site : énumérer les différentes choses dont je vais parler, sous quels aspects, etc.
- [x] brouillon/structure du texte d'intention
- [x] bibliographie
- [x] prendre des photos de mindmap et chemin de fer pour Maxisources
- [x] utiliser gitlab pages pour créer un site
- [x] style css

- [x] organiser les parties
- [x] intégrer les matériaux, écrire les légende

- [x] crédits typo
- [x] plan oral

FINI \o/ \o/